去旅行有冇用過即時翻譯機

有冇巴絲打用過，得唔得？

租左去日本用

香港人識咁多種語言 使乜用呢啲

日文好多人都唔識

手指指 this this this

男人老狗帶碌假鳩出街 痴撚線

就算唔用呢部野去日本都無問題啦
有Google translate 有 body language

乜香港人唔係覺得講英文
就可以通行日本嘅咩

不過通常淨係識講

THIS